［召喚文宣］呢張好撚正

睇落好似手足打開封閉既世界
裡面有人不滿有人支持有人茫然

醒啦 唔好活在自己的世界

最左邊個四眼肥婆個樣閪到